突發：再有人因12港人事件被捕，押至荃灣警署

上水啦各位，又咬咗個！
計埋桐叔今日第二個啦。

睇實身邊人，坐穩小心。
張媽媽撐住，手足黎緊。

個Post 開完唔夠30秒，先見到原來唔係兩個，係11個...
我屌....

Bye

推

Push

push